生存左咁耐 對中共憎恨左咁耐 今日好爽呀

多謝手足

唔好只係為左爽

我地係要長久咁贏

多謝休班警火燒中資

打成堆字懶係多個人見解咁
你收收皮啦

一早block左你

仲有排爽